可唔可以畀份工小妹返⋯⋯

發夢發咗好多個月喇...好攰好窮
上一份part time因為冇生意所以唔使我返已離職
有諗過返theme park 但d時間fix死晒
我仲係學生
又要星期六日返足咁多個鐘
我都留返d星期日嚟發夢㗎
屋企單親 家母年紀好大先生我
佢都接近退休 冇得再依賴佢

我都問過個搵工平台tg 但係tg咗幾個都冇回覆...
所以
跪求各位巴打絲打推介份工畀我都好..
戶口真係得返十幾蚊
只求維生 發夢之餘可以有錢食飯搭車

老實講 都幾羨慕其他fd唔使返工有屋企人養

有錢真好

做住炒散先？

[member]sales $60-65/hr 每個月返至少8日 但每日係開鋪返到收鋪 u ok?/member]

素描個種nude model 你接唔接受到？ 有興趣可以同我傾下 。講真嘅！

會展展覽請大量人手
Bes@ctil.com
Hourly $50 無sick leave / no show +$10
試下send cv

freelance行街sales，逐單計.
有興趣pm再講

做住我女朋友先 tg

HA歡迎你

我公司請人 不過行街sales 留tg
利申 公司仔 全黃

巴打我有趣pm please

Lm

:

無錢開飯可以幫手出

荃灣番唔番

可唔可以唔好咁呢？

呢啲工衰過唔番，一有咩風險毀咗絲打一世

你係人地走投無路果陣介紹咁嘅工你咩居心？

絲打要唔要返學校兼職，人工唔高，有興趣返全職都得

推

死仆街咸蟲，收皮啦

餐廳有無興趣

唔夠嘢食可以搵助養group幫手

旺角區cafe啱唔啱

點搵都唔夠你呢個三毛多啦

有冇試過炒散王個類app? 上面50$會展比狗做 公價都70up啦

裝修 150/R 有冇興趣

以前呢d post一定係叫人做G

依家咁正經

要人做nude model，點解你唔做咗先？

我開餐廳既
其他人見到一樣歡迎
無錢食飯免費黎食三餐
同揾工可以揾我
tg: seafoodpeter

起碼呢間野legit 同真係會出糧
樓主等錢駛返兩個展都ok
食飯就搵飯卷tg先

酒店請炒散
再唔係去hktvmall班巴絲
搞的助養計劃

番住sale先

好近 做咩㗎？

我讀緊year1 做咩㗎？

都得呀 做waiter？

PM我 等人用

唔啦 對自己身材冇自信 不了

時間係幾點？洗唔洗跑數
不過我仲返緊學 都未必得

Tap我 包養你

要跑數有d壓力...我毒絲

有男朋友㗎我 不過佢自身難保

要搵就搵我，我而家等錢洗

係咪即係跑數？
我講嘢唔叻做唔做得嚟

可唔可以做dude model

屌你老母啦呃蝦條

小妹無知 HA stands for?

係嘅話你又坐定定賺嗰幾蚊雞出去嗌啦 fatfat

拎放大鏡望住你老母個閪去畫

唔好啦 我想靠自己咁樣真係唔得

比個tg嚟，比住飯券你先？

未必合法(多數合法)既野做唔做？

但搵得算多

如有興趣可留 Tg

有興趣

我真係屌你老母咩，國難仲呃蝦條，你幾撚時仆街死啊

不了 唔需要

乜嘢工？公開透露下

Tg我 直接俾錢你

絲打好偉大不過sorry我都冇咩工俾到你
香港人加油 香港人反抗

最惡劣果啲你唔怕 其實都有得做

屌你老母, 我當你真既你有無諗過人地既感受

手足加油啊

我都有興建 要做啲咩架

炒場做唔做 時間好彈性 可以教你做

tg？

唔正路嗰d就不了啦

學校行政，處理學生個人檔案，聽下電話咁，pay rate 50

可以嗎

唔係正路就唔喇...小妹嘅人生仲好長

做緊住客會所返工尻坐對下客，耐唔耐行一轉個場，
自由比更，pt算彈性，有事提早講返唔到都冇咩問題
大約50蚊左右一個鐘

請唔請巴打

即係做咩㗎？

大大隻 得唔得
利申 gay

奶茶店

去黨鐵做又可以做內應又有錢收，波板糖人都有六十幾蚊一個鐘如果錯到買飛玻璃屋有成八十幾九十蚊一個鐘。

打爛野最多都係去record下，清潔留返比外判工做。有乜事咪話自己驚，覺得唔安全所以走左去避難。

我做ha hospital authority即係醫管局，唔知佢係唔係

好似唔錯喎喺邊頭？

行街及聯絡客戶sale
有單分錢公司全黃易做，有前途
有與趣嗎？

夠唔夠開飯？比tg我比d飯卷你

有得諗呀仲請緊人？

佢老母隻闣流青色野

我返緊全職倉都好想走 成公司日日屌手足好辛苦
但自己學歷唔高又冇咩技能

人哋仲係學生咋
屌你老母留返比你自己做啦

都係聽下電話，處理學生個人檔案咁

屌你老母啦 你食屎啦

利申：大專學生一名

藍絲咩，出來只係為咗車馬費

酒店請炒散，長期要人，可以揀時間返（早崗夜崗），不過你預左炒散出餐收野行行企企會攰，可以down(炒散王）依隻app搵蛇頭報崗，沙田凱悅（大學站果間）$58-60/hrs，視乎部門，其他酒店時薪可能多啲，我聽過有$7-80

荃灣小學生補習社做唔做呀？平日返1530-1930。

我有興趣阿 可唔可以俾多d資料？

一連365日都請，依家in 成，可能11月先有得返工。所以絲打要搵多份即刻有得返嘅臨時工先。

推呢個比樓主 樓主似住荃灣果頭

幾錢？chur嗎 最緊要時間彈性就ok

巴打表示都想有工返

我做緊就土瓜灣果頭，但有朋友同舊同事都做緊呢行，其他區樓盤都有，不過要問下，不過工作內容就唔同樓盤可能有少少出入，不過都手板眼見功夫

Full time ？ 幾歲？

lm

同問

返工時間，平日早午晚都得，星期六都返得，做啲野都好簡單。不如講下你想知多啲邊方面資料

(經濟抗爭)橫掂港元儲蓄都無利息，應該轉錢去current account

唔洗日日返，自己同老闆娘夾時間。

介唔介意留你tg傾？

需唔需要急救錢，我可以俾住一千幾百你先

我唔係日日得o5ok？

係呀 我都想盡快有得返

唔理你乜撚嘢毛
反正block撚咗你好耐
吹得我漲咩

ok呀，自己同老闆娘夾時間，你有興就留tg。

巴打請唔請

Part time咋搵 未夠20

唔好！

好撚心你班賤種五毛畜生生性性, 次撚次都要露你老母個狗閪出嚟畀人屌

幫你問下 巴打想返咩區？睇下有冇

土瓜灣好遠唔該晒巴打

我屌你老母啦
我出$2000比你中環裸跑到harcourt ok？
講真嘅！

唔該晒巴打連登有愛

屯門、荃灣、元朗都得
唔該巴打

睇你住邊區
機場有啲pt sales都70-80/hr 但唔包飯鐘
每日30蚊車費
見依家都好缺人手 可以上網搵下

你要唔要幫手呀 要既比個tg我 我冇工比到你
但幫你過住最底限度生活先

係有d遠既 我都葵青友
其他區都可以幫你問下

找612基金幫手吧

連登真係好有愛呀痴線
突然好似多咗好多老豆老母
大家真係好好

我見好多其他巴絲都搵緊工 希望呢個post幫到大家喇
同埋我真係唔想收錢 唔好畀錢我

佐敦糖水雄 請人
專請小朋友 包兩餐飯
自己睇下時間岩唔岩

你自己做飽佢啦

驚唔驚污糟？
唔知我公司仲請唔請pt
做啲智障人士宿舍

屌你老母

pusb

HA請人

我有 想學裝修⋯但我係真絲

依家連登畜牲多撚到, 連仔幾時先做野??????????

我都要人，都係番會展，我留左詳情同埋時間表嗰呢個TG @Sharetolove
我懶得轉過嚟，有興趣自己過去去睇
想做就聯絡admin攞我資料

上面搵工既朋友 唔好一去到職場乜都自爆

我都想返～同樓上一樣

展覽行行企企
勝在一定會出糧

有棍絲打？

pppppp

需要短期紓困措施嗎 雖然比到唔多
只需真人申請 唔驚有鬼 就係荃灣左近
會帶我老婆當面會面 唔洗驚變態佬

仔有冇得做，大隻

Manpower 有炒散 會展個啲

小妹我都有興趣窮大學生揾咗成個月pt啦

仲有得炒咩

利申：唔熟行

Around Wellignton有冇？

紅土我番到巴打有無聯絡方式

Cs客服，淨聽電話，70蚊/hour

留個tg啦 比飯券你應急ok?

輕輕一推

有興趣可以黎我餐廳返工

上面有留telegram

九龍塘返唔返

求deatils

做唔做teacher assistant

葵芳，就搬荃灣
可Part可Full time文員仔 9-6
平時跟我做野

留telegram 啦

有意Tg傾

屌你老母啊

短期內經濟有無問題，有既留tg，多就無1000幾百我都幫到…
唔想你地捱餓

tg?

有J得唔得？

基佬走開

will poor

垃撚圾

絲打個樣如何？我有堆model/promoter job可介紹 留tg

因為而家係革命時代

你呢Ｄ唔係幫緊佢

要求 醒目 爽手 唔好咁豬兜

唔好撚咁樣啦你，屌你個老母西

$800 1日 pt需要嗎

考慮下果個Parttimehk炒散囉，鍾意返邊日就邊日

講真嘅! 唔收錢 pm me

陪我食飯吹水ok?
我出番人工洗費
認真

放戶口出黎有人入錢比你咖啦
仲問

大家都係留返d錢養家啦
我諗一定有其他手足有需要過我㗎 我唔收錢呀

有J , 32cm , 你老母要唔要人？

有興趣呀

唔識呀電腦白癡 淨係識打機

其實學生哥可以去拎返個看更牌
朝7晚7 1晚600都係返去自由活動, 四圍都缺人, 而且你想返幾多就返幾多
依家好多垃圾工要你實做都係出50, 點解唔去釣魚收同樣價
依個時間最緊要係將心機用係讀書, 餓唔死就得, 唔好將d心機放係d垃圾工做奴隸

Ok ar，留Tg

利申男，想屌撚死你

巴打有無聯絡方式唔係樓主但窮撚學生

乜撚野呀你
藍絲扮中立咪咁嘔啦
比天收啦你

完全封鎖
單機上連登啦垃圾

餐廳炒散岩唔岩？

Tg我 直接過數比你 雖然唔多 唔好介意

炒散啦，大把agent有請人炒散，展覽會，短期工

搵唔到你 可唔可以留條link

巴打係單g定雙g
見tg一星期無online怕搵錯人

me2

返馬會啦 $68一個鐘 fatfat

叫雞去ig搵援交妹啦屌你老母

好多茶飲店 cafe sales都會請 講番PT就得
有d可以唔洗工作經驗

真係唔掂可以加我，payme住一千幾百比你做生活費

佢呢種垃圾夠錢搵援交妹吹水就唔會乘人之危做狗畜啦

叫人返黨鐵，轉頭就屌黨鐵前線無黃

雖然入職係有少少麻煩 因為要training同考試 不過全部都計錢 同埋唔難 長遠嚟講又夠穩定 係要識揀邊間馬會in

你素描你老母啦

大學唔搵補習？

青衣金源

國難忠醫有時會請人幫手架
100/hr

可以留意一下

我見到天仁茗茶請人

pt uniqlo得唔得

如果公司之前唔係請左個藍絲fg做marketing我都想可以幫下你 sorry而家咁既時間好多公司真係想洗少一蚊得一蚊

唔好留contact比呢度既人

真係絲打 不過唔係學生

有性趣
利申肥仔波 jj30cm

Tg

南區酒店餅房炒散 有意pm

何謂自身難保

黎我到返餐廳囉

@seafoodpeter

你老母咪得囉

工就冇
比住少少你頂住先？

利申:紅巴，唔係想呃蝦條

柯煙買神船, 中硬

但長遠起見真係要搵份工，呢場運動唔知會延續幾耐

屌你

補習啱唔啱
大學生有$80一個鐘

做陪打機 用假相 聲好聽就得 又有錢收又有機打

Push

ptgf好搵啊

私補呢

真係生活困難既講聲，我可以比最低生活開支你呀絲打

大公司做零售 賣下耳機喇叭咁
$60個鐘
一星期最好返到3-4日 每日4個鐘以上就ok
有需要做pm我啦

有無保安員證pm 我

我公司哩期都冇工開 但平日請下你食飯都得既

Id:alexvvc
唔該巴打

有道理，返晚7朝7有精神仲可以溫吓書。

Tg傾

in過，似係想請full time

請問可唔可以留tg

會展都65$啦
仲要成日見到林鄭條臭閪

親你老母瞓覺去中出佢咪慳返D攞

可以down炒散王個app 人工都ok 多數~$60

跟開蛇頭返pt，定期有job，返幾個鐘果啲，$60-$70/hr，自由揀job接，只係應承左就要返。都係做下promoter,搞下game booth 果類野, 有興趣搵我啊

兒登仔終於唔係又payme又過數咁

咁先係，介紹工作比大家自食其力

咩工都唔駛做
一齊出去抗爭

好慘！窮既更慘！你唔好發夢住啦等其他人做先啦

咩學歷？17years old 未？講唔講到英文？有既，貧僧請你，中環返工。

26cm長 岩唔岩

酒吧，八至二
@tszttp

去住返大集團先

幫推

住邊區？

飲食岩唔岩？60/h
包飯
屯門區

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

叫你老婆出黎做一次先

咁多位可唔可以介紹埋俾我
感激
真係山窮水盡

我都有興趣

小你老母妹

你老尾 窮就咪撚學人發夢

我哈比

做咩㗎？

唔好畀錢我

如果我出錢，你派傳單做文宣，你點睇？

太多程序 係咁等通知 時間唔彈性 唔啱我

女reception x1
Requirements: speak GOOD ENGLISH AND MANDARIN

Event: Meeting
Venue: JW Marriot Hotel, Pacific Place, Admiralty
Date: 9-11/10 (Wednesday to Friday, all 3 days)
Time: 9am-9pm (12 hours) (including 2hours break: 1 hr lunch & 1 hr dinner)
Dress code: self prepared please 斯文連身裙+斯文鞋
Salary: HKD80/hour=HKD2880/job

人地個個都咁勁 我唔係八大

咩嚟㗎？

呢個又係等勁耐...成個月先有得training
仲要係狗工

留tg, 過數比你維持

餐廳

唔緊要呀巴打！！有心

Uniqlo依家好多都唔請
Cut更cut到傻搵其他仲實際

啱呀 要呀

我堅持唔收錢...

喺邊度？

都可以呀 喺邊頭返？

英文麻麻地普通對話溝通到但難嘅會變erer蛇
支那話反而唔錯有無機會

Part time請唔請呀

世上總有人灰，囡囡出來社運就知是非，不需理會不是人。 飲食雖然有影響，但仍缺人，可以上網看看，或小店也有貼街招。
小心囡囡，世界有些壞人看不出。加油

辛苦晒 保住自己先 我ok㗎巴打

做panda步兵

做下foodpanda deliveroo嗰啲？
發完夢換返件制服都唔驚比人逗

屌我有樓有車有老婆架喇 點會保唔住自己

係 好開心 好多工返

唔得啦 自身難保 點留力抗爭

夠呀 講到 但唔係超流利嗰d
要做咩㗎？

補習？

我咁大個女都未落過酒吧

葵青

U記嗰啲都請人

有呀

真？但呢個時候做黨鐵..

對唔住...但係唔出去會後悔終生...
雖然我只係一粒塵

邊區？

佢暫時得ft

真俾住啲錢你先好啲
你而家搵工都冇咁快出糧啦
你咪當係借住畀你先囉

我唔識整文宣不過我都會出下去派傳單
唔收錢啦

我出10000 你去林鄭記者會nude nude完比人拉個時同記者講你係nude model

唔好畀錢我啦..

我cityu 都搵到 有啲補習中介網可以試下 女仔易搵好多 好多小學生或者女中學生 啲家長都要求搵女仔 女仔渴市過男仔好多 我嗰陣都搵到唔少 絲打無理由搵唔到
同埋好似連登留言咁㗎咋 去到個網 留個言咪等下 試下無壞。個自介寫好啲就得

香港人 加油🇭🇰

個保安牌上完未用過

Hospital authority

返唔返散工？絲打

知道 錫啖先

但你要畀我還

屌你老母啦

心郁郁想做

開post搵pt最好講明地區，工種，易d俾你

我都讀緊nursing

做雞都冇人要

因為我屋企同返學距離好遠 所以喺邊其實冇乜所謂

.........................

no problem
tg ?

一齊發夢，請你做我拍擋，一個鐘一舊

痴線㗎

不了潔身自愛

我fresh grad都搵唔到工返
有無人可以接濟下
住港島
體力勞動都得

單拖出去，有時會戀戰

厹死遠啲啦

我都讀緊書又要交學費 同個frd搵咗大半個月工都無清息 食飯都好慳 可唔可以請我？ tg: javis_notoneless

免費飯券or 借飯錢我都ok。。

有需要留tg。。

點解要圖

Details

認真叫親濕鳩小妹都係男人扮

屌你老母嘔心至極

ha好多黃絲嘅，我指中低層，但高層真係唔知，如果你真係做ha，避免同大粒野講發夢啲野 想問我可以tg傾下

真係屌你都廢撚事

死淫蟲咪扮

收下口啦屌你老母

831

淨係養得掂自己

請full？我20 有興趣啊嗚嗚

我都想學裝修，但係有正職
pt請唔請

你個名唔使喇

唔偉大呀我 我只係一粒塵咁渺小
好多勇武前線巴同fa 付出嘅多我好多

合資組隊

有 補習社 course coordinator 唔駛番工 編時間青 用whatsapp only

有興趣嘛？

點解你唔撚去死 ?

真心留tg

唔該葵青巴打

個班直程係天使啦
出得黎嘅都已經好偉大

你喺呢度睇下有冇工啱你返啦希望你都快啲搵到工返 加油呀香港人

又係你條仆街，大家可以起佢底

合資組隊嘅呢邊

番緊唔好番la
問屋企人攞

唔好將連登D傻閪言論擺上心
絲打加油

出糧有啲麻煩
同埋做過一次拉麵小籠包 攰到仆街俾狗做

組隊搵返現實熟既人
狗已經入哂連登好耐

愛滋病人收收皮先

我真絲...唔知可以點叫自己梳呀

Ha可以做咩我乜牌都冇

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

祝你早日開工

屌 去做data entry 好hea但一定請
佢缺人到仆街 等錢洗又搵唔到工可以做下
成日叫我搵人 搵佢條命呀我唔撈喇屌佢老母

我上唔到最前㗎我會累事

有冇多啲detail 喺邊頭

國難忠醫有時會請part time

佢哋dum埋條命出嚟㗎

未用過呢個 係點的？

有冇港島區嘅工都請part time?

冇攞好耐喇 唔想加重媽媽負擔

點in？

巴打都加油

我接受到TG me

利申gay

要做咩㗎？

呢個世界，有些人男人做咕喱做到好他條，有些人就。。

TUNS

因為後生仔都會成長既

有無tg
真係有興趣 係邊區？

好似係將啲藥粉入袋
不過唔定時請人，人數又比較少

我跟

毅進星 $100

講真嘅！

絲打你開完post講自己發夢發到無錢

學樓上巴打話齋
小心有狗扮自己友呃你入group

要信人最少都起一起個user 底先

你始終仲係學生, 人生經驗少
班狗奸起上黎可以扮到好善良

盡量幫你搭下路

推。

有興趣 有冇tg

仆你個臭街

屌你老母,好撚好笑呀

一齊合資組隊請樓主join ?

樓主想自力更生就算啦

笑撚死 你真人一定好樣衰
單機啦on9柒頭

知道感謝提醒

樓主口硬心軟

會展data entry?

Part time既捱唔捱到？

見到裝修依個字諗起美心同埋中銀

直頭係呢間公司 有唔同post既
行行企企又有 data entry又有 有得追bonus既又有
想返就send cv過去
黎緊十月十一月都有展

巴打一齊合資請樓主發夢join ?

其實發起有能力嘅揾學生幫手做家務助理有無得諗？？時間自由，揾兩個鐘幫人做下家務當兩舊水都食倒三幾餐

你老母俾狗屌啦

有冇興趣一齊合資請樓主發夢 ?

女仔搵快錢做啤酒妹最易

你方案其實係好

不過上屋企太危險
一陣預到popo放蛇就仆街
溶撚咗都無人知

係鋪頭做始終點都安全啲

屌你老母，番去屌警嫂啦！
想食蝦條！

Agger

算啦唔使喇腳踏實地返工

why not both ?
我覺得最起碼要資助你捱過依一兩個月先

Tuns?Student?

Thank you

我都想搵份炒散番...新界西冇乜工番
fg唔敢搵長工 驚成日請假訓覺俾人炒 我果行8成中資公司
已經拎緊自己由細草到大既銀仔錢箱啲錢出黎食飯

搵食行遠d啦

咁咪有位俾人入我收錢發夢傻啦

有無興趣返補習社
$80/hr

為咩而發夢自己知就夠啦

做住炒散先

我有朋友要請人，tg我再傾 @popopkdie

小店，老細深黃，一定會幫你

😧😧

揾到工未
Tg: @Dk_FZ

Deliveroo cs

翻唔翻sale？
or 點名姐姐果啲
要就pm

做我屋企工人

連登冇pm功能😀

利申 唔係樓主😀

我識少少photoshop 未到pro 但油顏色去背 修圖調色都ok 有冇介紹?

點名姐姐閘係點

即*

做ptgf

你老母做仲好生意

屌你老母你班死狗公咪撚駛旨意呃蝦條
鳩都切左你

加油！

即使揾到工都未必即刻解到困。如果真係頂唔順，去問助養group，拎住餐券先

我有興趣，肥仔波，黑人腸。一個body兩種享受，岩唔岩？

有冇tg
做開零售

我搵part time咋 要返學

👌👌👌👌😀😀😀😀😀😀

一定會有人幫你㗎加油

有冇tg呀 點名姐姐ok呀

邊度啊我都想去

最近好多sale都唔請人

補習社係長沙灣同深水埗 但唔關事 因為唔駛番工

背景：英文補習班 3歲至12歲
Job duty:
1. Online promotion 一星期係Facebook出兩至3個post
2. 編timetable 家長調堂 請假 有約90個學生
3. 計老師堂數 出糧 約7-8個老師

要求： 有禮貌 識基本英文 因全部老師都係外籍 用whatsapp同google Calendar only
人工：$1500-$2000 一個月 平均一日做1個鐘-2個鐘 講唔埋 假設如果全日無人請假 全日無野做 慢慢磨合 有多學生再加人工

只請義士

可以考慮會展展覽左手，最近好多

尖咀區 餐飲 啱唔啱？

Sorry 唔識用TG

屌你啦 我先架
利申有J

我俾錢你老母做天使好唔好？講真

因為連登有愛，所以我想照顧小妹

[url]公司有請data entry $45一個鐘 荃灣[/url]

有興趣 求pm

我無工可以介紹

咪叫小妹啦 成班狗公衝曬出嚟 都唔係真心幫人

絲打！話說我之前都走投無路
之後有幾個勁好嘅手足比左好多現金卷同飯卷我
嗰陣我死都唔收㗎點知佢地偷偷地又塞落我個袋到
我自己用左少少 但都有好多淨
唔洗介意我真係可以比啲你㗎 嗰陣佢地都同我講自己用唔著嘅幫佢地比有需要嘅人
你唔好怕羞比我幫佢地幫你啦如果唔係我會好過意唔去對唔住佢地㗎

小妹認同😞

上網報左會,1,2個星期打比你去黨鉄总部in
呢排聽講d c奶阿叔好多唔做，大把位比各位仔仔囡囡邊做內應邊收錢。

加我tg

哈比都可以做promoter嘅

我有興趣 tg: @javis_notoneless

ok sorry我我我我我錯了

唔好啦 你留返畀自己用 我ok！

想問下係邊頭 小妹都有興趣

Thanks絲打

push

靚女先吸引到人㗎嘛

你都幾撚好野喎攞到成千個負皮

求tg

你咪9up緊囉，依家有冇捉你去教肓營呀on9

屌你老母講埋哂d 無撚謂野

有J小妹

比戶口Number黎！
唔好怕醜，你唔係第一個。

以前既連登唔係咁架

其實我真係有合法工作想介紹比你
全鋪9成9人都係黃
但留咗tg你冇揾我

真心膠 如果無tg 可以點contact?

飲食長期大把炒散 ～60-70 不過唔知你啱唔啱做姐 唔係蛇頭唔係打手 我自己都有用過啲搵炒散嘅平台 叫做算係咁啦 識揀都可以揀到啲冇咁chur嘅
不過呢度咁多手足應該都大把路數 希望你搵到份啱啦

介唔介意講下係咩工

酒店炒散

+ 1!! :(

讀緊nursing?
可以搵我 我本身係RN
有related ge job 當然收護士學生價
你留tg比我啦

HA PCA畀狗做
勁多冇腦藍絲師奶 做嘢又唔掂
反而啲新移民 做嘢算ok 就又中國仆街啲咩又肯自力更新
又辛苦唔執屎倒尿都要聞屎聞尿

我year1寶寶嚟乜都未識

做咩㗎？留多次？

唔可以！

Receptionist and cleaner

好認真㗎呢啲時勢仲玩玩下咩

都有d文職ge
整下針卡 幫下手Dressing
你有興趣搵我啦

Tui

時間係點？

喺邊頭返

星期六日for recep, 星期一至五 03:00-08:00 for cleaner.

@Dk_Fz

你喺度睇下有冇啱嘅job/搵助養
一定有人肯幫你㗎加油

tg：yellowchau，需要幫手可以add

Cwb 但有機會去唔同中小學
我地幫學生打流感針

仲有Mkt intern 爭啲唔記得呢個位

@Dk_FZ

社運搵到食就冇你呢d三毛啦

有性趣 而家窮到燶

睇炒散王

馬會

樓主係巴打定絲打？

樓主，工就介紹唔到俾你但係我都幾十歲我起碼唔憂食唔憂住，俾我個tg你，有需要可以聯絡我@manman009

仆街仔，死開啦！

睇漏topic絲打黎

幫我擔

做馬會聽線咪得囉

以前有個post 有巴打想眾籌搞網店，請返巴絲打，係咪已經收咗皮

朋友公司請pt 50蚊個鐘文員
彈性時間返一至四 office hour
有冇興趣？

巴打有介紹？

唔好返啲搵快錢嘅工，通通信唔過，一至五睇細路做功課，唔洗日日返，90/hr，一日2.5hr，有無興趣？

屌你 講緊正經野你走去精蟲上腦
走啦 呢度真係唔歡迎你呢d人渣

你揀日子返

起底好似係女嚟，唔使咁大反應嘅做咪做唔做咪講句唔使囉，香港人都仲係咁懶係保守

tui

擔遮呀？

喺邊呀？

有興趣啊！

我個名叫窮撚姐 俾我幫你

唔小心負皮sor

做馬會啦
$68/小時

單機啦柒頭 膠都廢撚事比你

咩Cafe黎，駛唔駛著制服

起底睇左佢d post
可能係女黎😧😧

我身邊都有好多人失業⋯尤其係part time⋯
加油⋯

有無港島區請人

報大館做part time 啦
利申之前做過
75蚊一個鐘
好有彈性

幾有興趣鍾意打掃不過唔識煮飯 真可惜

無所謂呀
唔一定揾工 無錢開飯就揾我

可以畀住少少錢你用住先
tg?

你想要全職定？

有興趣 tg?

唔想收錢呀...

tg sunshinesunbb

留tg

有好多分店 tg我

去戲院返part time啦，有手有腳基本會請

More 係要做咩的

岩岩發夢發到份工都無埋 有無助養/工介紹

老絲，
啱啱辭咗份幾好嘅Part time...

嗰度啲同事全部都好好，
阿頭又係好好，好到初初以為佢係放毒蛇，
識耐咗原來真係好撚好

奈何嗰度Full-time大部份有家庭，
大家都好想放星期日...
至從反送中開始，我成日星期日要射波，
雖則阿頭永遠表示理解成日叫我小心，
不過自己內心好掙扎，好唔想俾麻煩佢哋，
但係又唔想成日講句「要返工」就丟低手足

有興趣英普都ok

14-15k Admin做唔做 返9-6 5day 九龍灣近兒童醫院

唔介意既可以助養下你

絲打加油呀
希望你同你男朋友都事事順順利利

details pls

樓主揾到工未？
我公司請緊reception
人工唔算高 但時間彈性 自己報更
一至日都有得返

九龍南

樓主搵到工未？
女友公司請女工（到月尾）
有需要PM我

住邊頭?

好hea,主要坐下門口, 笞下問題,fill 下leaflet,玩下ipad (因為佢比左部ipad你做問卷)

我要

你個人渣食屎啦
夠膽就同我行出黎

Tg唔到喎

樓主 防人之心不可無 見工個時搵個朋友陪你去

絲定巴? 佢好似請女多d,大部分同事都係女

Tg?

搵工之前點搞

小學功課輔導班pt
放學教下班小學雞當日功課
溫下書
$145/h

我都想搵份工

幫香港人係屋企附近幫手派/整文宣，$100/HR，一個月返幾多個鐘你訂，係咁易影幾張張相比我證明下就夠，留個TG。

有興趣 點contact你

一句講晒
屌你老母臭化閪仆街冚家剷
你幫我含撚啦

時間係點㗎？驚撞咗返學

咁高人工？ 雖然有興趣

多謝你呀好人一生平安
大家一齊加油

呢度嗰d通常都唔使見工 直接返工

Roadshow Promotion Girl & Boy

Date: 9, 12, 19 Oct

Time: 1)10:30 – 15:30 (9 Oct)
2)12:30-17:30 (12, 19 Oct)

Venue: 天水圍銀座

Salary: $70/hr
Duty: Like Facebook & 派發飲品及相關宣傳品

(樓主有需要我先留TG)

大聯絡時請主動介紹自己，表明可以返工的日期 及 附上全身照數張

備註:
*此信息目的是邀請大家申請此工作，並不代表已確認提供工作
*除非收到 ”工作確認”之訊息，否則一律當申請失敗
*時間根據活動實際情況而有所變動
*本公司保留一切更改活動內容之權利，不得異議
*非即時出糧
(活動完結後會收到online payment method，會計處理需時4-8星期內會收到糧)

仲請？有咩渠道

都有三四個人揾咗我了 暫時不需要了

有興趣啊

推 希望搵到良心顧主

借就得 我會還

邊度呀？？

始終網上大家都唔識大家 真係架 第一次返工又好見工又好 搵個朋友保障自己安全

呢d免費做㗎我

可以上佢個網tai kwun睇下仲請唔請人(應該都請架喇佢長期缺人)，send email apply就ok

如果你真係好需要份工，可以再搵我幫下手雖然我已經冇做，不過仲有同事做緊，可以見佢地同supervisor講聲

你數學o5ok

身分唔同咗，以前係陌路人，而家係戰友，手足

差到癲最憎數學

我都幾有興趣做..但係最快可以幾時返

人工要星期二返去問

仲有呀
(閘口管理)果個

人工要星期工返去問

借問點一次過引用一堆人

可能都要一個月後我果時由apply到開工好似差不多一個月

急嘅可以幫手問問

笑撚到我

仲未搵到工?
可以TG戶口

每朝去康文署book場 然後賣比人 再幫人簽場 雖然唔搵得多 一日400到500 做2個鐘到 自己決定時間

做promoter ok嘛？
一日返6個鐘，多數星期六日返工，$55-60/hr
有興趣tg我喇

@memphisdeapy

前幾日碌Facebook Group見到佐敦糖水雄請人喎
間野好似都係深黃
呢排成日比人懲罰
佢好似都好急要人下
個Post話可以即時開工
你都好急既話係FB問下佢仲要唔要人？

多謝你 我真係絲嚟，我係有做過呢份工先想介紹俾樓主。畫室嘅nude model係正當職業嚟架，我都係學生，我見短鐘數、高人工又有興趣先做。點解大家要睇低呢份工種，覺得cheap。

算啦！對住某部分香港人，講都晒氣！

add 我tg la . 我有D part time 請緊人，希望幫到你。 tg：hkfuckchina

搵到工未？

點解咁講？

男女都得，係睇人地想畫男定女。

好仆街喎唔好咁啦

唔近多謝姐姐我有飯卷ok

sorry 我冇

Sorry呀你俾咁多人鬧
希望你唔好擺喺心有hard feeling!!!
香港人係保守d

其實都搵到 不過都未傾實

抱抱 唔好嬲呀

有無人都可以介紹下
做開sales, cs

番過炒散，比一般工作高時薪。但係就唔穩定。我番個間係大gp會每個星期出張間表，自己填名，先填先番。但係而家可能好多人搶一個timeslot，而且人工應該都會㩒低你，因為巿道差。

可以上網或者ig search下有無炒散。睇清楚做啲乜，係咪有嗰間公司。小心比人溶左你。

我公司請緊part time hr intern 有興趣可以搵我

狗都要啦 人唔使？
試下唔好咁賤把口

多謝絲打你嘅付出
試下搵補習返？ 唔洗企可能輕鬆啲

想幫你解決燃眉之急，呢個係最直接既方法

( Show Blocked User - 強殖裝甲 )

揾補習啦 人工高時間彈性

大學生就做學校d student helper

傻豬黎！真係唔洗介意呀！
我好多用唔曬我唔想浪費其他手足嘅心意吖
我諗佢地想幫你㗎

呃蝦條是沒有分時候的

PUSH

4樓好似係女user黎
#大型炒車現場

做保安

我有人幫我喇飯卷唔該靚女絲

唔好再鬧佢絲嚟㗎 佢澄清咗

你住邊區呀 香港仔會唔會太遠

介唔介意我搭樓主單問 請問大概做啲咩?

多謝你
我會努力搵pt番頂住 想留番啲飯劵俾前過我既前線用

番uniqlo, 仲請緊人試下附近果間，車費都節省埋

有興趣,想問下有冇限最少返幾多日

其實你都幾撚得閒 唔搞政治但個個post都講政治講出黎自己唔會笑嗰下好嘢

搭單問有冇D放5點/5點半既工?做下reception,聽下電話,做下data entry咁, 人工少D唔緊要,半職,part time都ok,shift唔倒因為夜晚要返學

Sorry窮撚係肉酸啲肉酸親你唔好意思
我冇轉移大家視線
聽日大家一定要出嚟 我想見到大家

做包裝
有興趣PM

冇限架
佢係簽一年約，每個月報更
有時你果個月唔得閒咁就成個月唔報更，下個月再報番都得

搭樓主單 我都想搵pt 想問吓係做啲咩？

佢一般都係ig上面出post請散工

係咩工黎？
利申 仔 岩岩畢業 銀行仲有$6.8

仆街啦屌你老母

藍店俾你唔會做，黃店你嗌下口號爭住請你喇

我都想搵pt

一講小妹成班狗衝

屌你咁嘅時勢學生好心就撥多啲時間發夢好過啦 仲搵工
有咩緊急經濟需要係到留底tg就得 只要你企係香港人呢邊就個個爭住幫你 更何況你係絲

無架啦，繼聰BB講過，坐監係香港年青人唯一嘅出路

男仔做唔做得 我可以做1你做0

可唔可以認真d，拒絕鳩答

不如捐一千幾百比你頂住先

我以前U讀美術
其實如果正常學校做nude model係無風險
學校唔會比學生同model有交流既

不過要睇你接唔接受到
同埋長pose 30分鐘定型其實都係辛苦

[member]tg: hk20470 幫你[/member]

馬會大把職位幫到你

有興趣可以留tg
照跟tuns價
103蚊/hr

有性趣

邊啲冇咁chur

邊區有興趣

你同班狗一樣
準備死全家 屌你老母

兒童遊樂場執波波，$60/hr，南區

係？咩工

我要Part time

點解硬係會有人講呢啲嘢 抵你仲係毒撚

但係又過唔到自己嗰關...好似乞錢咁

去屋村搵餐廳或街市問要唔要炒散,或用apps試下
呢排好多人冇出街食飯,勁多從留係屋企附近食飯,好多都好好生意

門市賣野做唔做？ 可以幫你問下

小妹有興趣 36D 44吋腿 加錢有額外服務 有無聯絡方法?

我識丫，係咪有工翻

荃灣請侍應

變左求職post

垃圾狗公

請你全家拍寫真好唔好啊？

樓豬 有工返未

屌你老母人地女user黎，炒撚夠車未

點解啲人咁大反應
如果係認真都都幾好賺啊
係就係要突破心理關口同好攰咁hold post
但其實畫個啲學生都唔會有咩唔好既念頭
連登啲人仲保守過我阿媽

畫畫同學唔會需要其他額外服務，淨係想改善自己嘅畫畫技巧。如果絲打你個胸形係靚嘅，畫嗰個都順眼啲

炒咗成日車啦！完未？話你都費話

點解呀？ 咩原因我要死全家呀？

個種工叫性工作者。對岸大把你揀。model只會擺post

小妹個胸形好靚架 成日有做gym

我都有興趣俾個藍絲搞到冇咗份pt

有興趣留tg？

屋企人病重 返唔到ft 但銀包就乾
藍絲 捱得企得 唔介意搬野
只求彈性 唔低pay嘅pt

Tg:minababi

即日做即日磅水

淨請女仔 ...

留 contact

辦公室清潔PT: 翻7:30~12:30.
工作內容: 倒辦公室垃圾，吸塵，另外少量比如加咖啡豆之類辦公室內清潔工作。
時薪: 55~60蚊/hr.

星期一至五

@ngodiuneilomopopo

有位絲打話可以幫你 你tg問問佢

咁又點？你去做囉

我係紅字男user 😀😀

有d欣賞你既勇氣 唔封鎖你

做我女友我養你

你男朋友睇到你咁形容自己真係慘

唔係玩膠，當係Freelance幫手執房? 我間房太多書急需整理，有酬，絕對正經，真心要執

我都唔明,根係佢地成班心邪。我自己都係讀ART,畫緊嗰時根本唔會諗其他嘢。

男都做得nude model，你去做囉

男既做唔做得

唔好咁諗 你係幫大家掙取緊 姐係幫香港人打工
出糧俾你係合情合理

叫條仔養

Help push

認真 上過堂 畫嗰陣個腦淨係會諗點畫
就算同個model傾計都好自然
同埋個model身材係點根本唔重要
完全唔係連登仔諗嗰種色情

你講乜？你個論點其實係點？

得，但我淨係想介紹俾樓主，呢度好多人心邪

我有意想返

Same

幾錢人工

番咩架？有與趣

「我要返工」良心平台 Channel
我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

如果仲未搵到佢呢個channel度問下

gu請人

Pm欠債

返乜？

pm payme code 俾我
俾幾舊水你搭車搵工食飯解決眼前問題先
有工返出糧先還俾我

葵芳 飲食業有冇興趣？

仲等緊性教育果份野 請唔請的

Follow manpower個tg channel 有好多炒散

加番條link比你 我份炒散都係度搵

呢啲展覽有好多間agent請人，間間都唔係好夠人手，散工又唔怕fix死自己時間

之前做過另一間叫Provention，可以試下搵

公投！今晚18區

外出大把人未返屋企，推返今天post

可唔可以比我助養你？
得閒請下你食飯？

會唔會考慮補習？時間短 時薪高 亦都唔洗體力勞動 之前我補4個每個禮拜都有$900-1000
利申唔係廣吿 真係唔係打手diu 我用開hkta 雖然收中介但可以cut同會不斷refer case俾你
希望幫到你！

好free喎 in完一陣已經話去上堂考試
半個月就做緊 更就自己想返咩就交咩

眾籌

後生入去比人屌得好甘，好唔合理

佢老母肯畫果班都唔肯啦

冇錯

學生巴跪求 肯做肯學 但我要番學所以一星期最多番兩日..

中介

有興趣 有無detail

小妹都想返工
上一份工因為時間唔就我發夢
所以炒咗佢
而家冇工返
葵芳 荃灣 屯門 元朗 天水圍我都返得㗎
大專生想返pt
tg:@Motherfuccer

利申 試過有一日早放學
葵芳 荃灣 元朗 屯門 天水圍
都有不停咁唔去唔同舖頭in
但冇一間請

茶飲店
黃底
時間free（無限日數/一日返幾粒鐘都可以）
有意留tg

有巴打都話酒店80up都有 但果啲你預左chur唔係個個頂到 我自己就寧願cheap啲算

炒散又好pt又好
鋪size：越細越好
日子：五六日紅日最忙
時段：夜晚最忙（收尾又再多啲野做
如果你去過間野 應該都有啲概念個工作內容同工作量
eg偏快餐果啲又係會輕鬆啲啦 懶高級果啲拎碟都拎撚死你

其實都係用你常識諗下 盡量揀啲舒服啲嘅鋪/時間
如果真係驚chur又冇太多選擇咪搵啲短啲時間囉
炒散就係勝在夠free嘛

想問如果想做data entry
send cv要點講話自己想做呢個post

工程

你老母而家比狗屌緊呀 快d去素你老母啦

炒散日日都請人

有興趣 有Sales經驗3年 請唔請

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

Freelance Promoter 要夠18歲
派leaflet 最少$70/per hr

喺邊㗎

我搵part time㗎咋

有呀 casualdb嗰啲好多job架

無工程底請唔請

絲打我有幾個補習細路 岩唔岩

光復完香港先返工啦

我點形容自己梳我由細到大都好自卑

大把學校校務處請人做文員
因為太悶又無市場價值而少人做
但人工萬頭左右
仲要學生放假時就無咩做

...自膠sor 因為佢都係學生 唔好諗多咗

上門..有啲危險

多謝你介紹 我對自己身材冇自信
讓個機會畀身材好嘅絲

搵過了。

幫唔幫到你？

做樓面？邊間

Tks巴打

如果係 真係冇工開嘅可以去呢度先
>>>>>>>>捐飯攻略<<<<<<<
👦🏻👧🏻仔女開飯：
18歲以下：@sttbhsa
18歲以上：@sharpbb @eatwellpls

*手足如果有朋友一齊申請, 請group 埋一齊pm admin。申請時比哂全部申請number, 份量會比足咁多個人。請幫哥哥姐姐們慳郵費🙇🏻‍。

鐵路飯劵交收：
因為我地人手有限，所以開飯計劃會以鐵路沿線劃分，請依照你出沒區分tg相應義工。

🚈各線義工：
荃灣綫: @sandwichz
觀塘綫: @fortruthandright
港島綫: @sandwichz @siekal @testingzulu @Redbeanx
將軍澳綫:@Redbeanx
東鐵綫：@mojitoismylove
西鐵綫：@Nowornever19
馬鞍山綫 : @sharpbb @testingzulu
東涌綫：@Redbeanx

因為小朋友係不露面交收，所以我地會利用郵寄方式送達到小朋友手上，但係郵費負擔開始好重，admins們需要小小資金援助。

💡家長交收飯券時，希望家長每次可提供**不多於$50**的現金，全數會用作寄件費用，我地唔希望收家長太多現金，$50已經好大幫助💡

⏰完全屬於自願性質，非強制性，如果家長感覺唔舒服，絕對可以唔需要比現金我哋⏰

✋🏻🧧最新五大劵求:
1. 惠康/百佳 超市劵
2. KFC
3. 大家樂/太興
4. McDonalds
5. 大快活
其餘: 唐記(有好多),鴻福堂(有好多）及各種比仔女食得好d既劵etc.

喺邊區

喺邊頭 最驚時間難夾

幾個都冇覆得一個覆 一係已讀一係不讀 不過tg幫我嗰個好好好好人係咁幫我搵 勁唔好意思

可唔可以tg我傾

我冇payme㗎唔需要喇 有心

明白ge，絕對無任何唔正常企圖，只係自己唔想自己以外ge男人幫我執房
我會做任何必要措施，唔會搞到瓜田李下

不過好多手足唔想其他人就咁俾錢或者俾飯券，至諗起可以用咩名義幫助手足

唔可以對我咁好 畀我自食其力

科住俾你，然後有咩諗到ge，出黎幫手，點睇

admin無所謂的

補4個 我真係冇咁多時間耐心教咁多個

Tg傾傾

科住畀我

科住水俾你頂住先

原意都係嘅唔會乞錢

七仔老麥可能先幫到你

有無邊份係馬鞍山 小弟都山窮水盡了

你住邊呀

我唔係白拎嘅就ok

可以，睇下點科俾你，不過你預會有小事要你幫手，如果你唔想白白地收

我無朋友毒絲
樓主有咩想食想去可以約我
我想請個pt fd陪我

對你黎講應該有啲遠
係紅磡

下得唔得㗎 我都係毒絲

即管畀嘢我做啦

加油阿
Btw 男人老狗自稱小妹

佢驚男女授受不親係其次，主要係驚呢度有鬼，引君入鱉，到時叫popo上門拉人

理解，所以唔得唔駛勉強，我自己執，第時如果有啲濕星野 (拎件之類，其實係做個樣，明白好多手足志氣高潔，唔想白收錢)我諗起要做，而手足有興趣，可以幫手

笑咗
Nude model有咩問題
香港人民智仲係咁撚封建嘅咩

國難$100/h請人入藥
可以試下

點解大家都鼓吹我阿媽去做nude model? 佢老人家有正職又養到家，睇藝術展覧就有佢份。

佢個post係event assistant
咁你寫apply for event assistant (Data entry team) 咁應該ok既 (((因為我嗰時係人地幫我報 我唔知佢點幫我寫我嗰時apply係話淨係做data entry其他唔做)))
不過佢可能都會assign你去其他位 但你到時收到roster可以再試下打去同佢講想做data entry多啲問佢可唔可以轉

做戶戶送/熊貓 步兵啦

LM

成班狗公
立心不良仲要扮晒好人
真係好嘔心
絲打自已小心

真係要錢開飯既
平平地我都可以幫你
唔駛見真人，傾計，或者上我屋企執房\

係到講聲我過俾你

絲留個名同求 返緊個份收入唔多 買下gear就無曬錢
仲被屋企屌廢青
想搵多份part-time 最好係返上午/彈性
求介紹

有意

發你老母 俾差佬拉埋去坐監就真係有工開 仲包食宿添

grad咗幾年冇撈佢仲個個展send email嚟on99

我唔覆佢佢直接wtsapp摷我 好癲

屯門啱唔啱 可以翻我嗰間 雖然人工唔算高。但係老闆超撚好人 會一齊出去發夢 同埋好free

屯門邊度男嘅請唔請😭😭

應該請 不過多數女仔

我都唔太肯定啊

香港人文藝風氣差劣到只可以用下體諗嘢

真
監倉都大間過香港人間屋
獨立監倉仲有私人空間

同求已經冇乜錢又冇工反
而家成日都要用信用卡 先洗未來錢
欠落好多卡數
我都係學生 想揾Parttime
住沙田區 有冇巴絲可以俾工我返

諗到咁我要諗埋媽媽感受

我已經搵到工喇仲要係深黃店
希望咁多位手足都快啲搵到份啱自己嘅工
小妹在此表達無盡嘅感激我愛大家
第二次開post 連登嘅巴絲真係超級有愛
我愛大家 大家都要保護自己 注意安全

各位 有緣發夢見。

可以點contact大家？

去安老院做護理員 長期等人用 但相當辛苦 又睇你制唔制啦

有part time
但你是咩學生先 大專既話都有機
中學就唔得啦

電盈長期請人 pt人工都唔差

南區 返早放早 放weekend 有冇興趣？

返咩

hi

如果餐飲無問題既話我有介紹

請呀
留個tg聯絡

其實識打字唔驚無工翻勤力啲send cv啦

我都想搵份PT呀
瞓覺要使好多錢

香港就死

攬炒犧牲少少唔係唔得呀？呢樣唔係你地既目的咩？

你好戇撚鳩

巴打你份工都就冇，快啲上大灣區揾工啦！

裝修我真心有興趣

今日先睇到依個post
搵到工未？等錢洗我過數比你遲啲慢慢還

留個tg等小朋友搵

我都失業中，想有份工頂下，但不是fg
有興趣了解更多，如未請人可否留個聯絡再了解下？謝謝

最中意睇住你老母俾人玩

有興趣 可留contact了解更多？

4樓位絲打真係慘，比咁多弱智仔侮辱。

有興趣了解

請咩呀？

家務助理得唔得？
我同我老婆都唔鐘意做家務

仲請唔請人
有一年sales經驗
ID:SukiOuO

得閑留意下有d咩展覽要人手就去in

有興趣啊 有無多啲詳情

Still available?

I'm fine

老母俾老豆玩 我唔想知呀

U記好似請人 馬會都好似請

Pt?一直想做呢d試下
@ilovefyy2019

有興趣 讀緊中學可以？星期六日隨時ready

想學同做裝修
多日子得閒
又等工開...

識呀，有咪有工介紹

我識啊
Lightroom 我都識用

識 有冇好介紹

同樣山窮水盡發夢絲留個名 求份工

一係做住炒散先? 放題?派傳單?
係就係可能辛苦少少 但係至在即日出糧

有冇長工介紹
做開酒吧pt
鋪頭冇生意減人工
屌林鄭老母 俾返份工我啊

有無人要返酒吧侍應？60-65$/hr
起碼時間彈性啲，絕對正經，有嘅留tg

想問下係邊區同詳情

巴有冇人請？

仲請唔請人
Full time

請問係咪返cafe之類?

文書能力 兩文三語水平如何
有無獨立解決問題能力
現時讀緊乜野 及 將來會進修邊方面

利申: 英資Law Firm 總部位於London

我都要搵工有冇介紹

明愛幫小學雞補習 150/h
平日 3:00-5:30到（視乎學校
您有無興趣

邊度返工？

Full time定part time?

ching 餐廳起邊頭 得閒黎懲罰你

要做咩㗎

我都想返office

有啊 但因為要番學一個禮拜只可以番到2日得唔得⋯

有興趣，還有位？

屌人地問有無工介紹啫